# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the eos-panel-extension package.
#
# Translators:
# Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>, 2010
# Roddy Shuler <roddy@stanfordalumni.org>, 2017-2018
# Wei-Lun Chao <chaoweilun@gmail.com>, 2010
# Will Thompson <wjt@endlessm.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eos-panel-extension\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-22 05:15-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-18 08:46+0000\n"
"Last-Translator: Will Thompson <wjt@endlessm.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/endless-os/eos-panel-extension/"
"language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ui/appIconBar.js:216
msgid "Other workspaces"
msgstr "其他的工作空間"

#: ui/appIconBar.js:225
msgid "Current workspace"
msgstr "目前的工作空間"

#: ui/appIconBar.js:302
msgid "Pin to Taskbar"
msgstr "釘選至工作列"

#: ui/appIconBar.js:306
msgid "Unpin from Taskbar"
msgstr "從工作列取消釘選"

#: ui/appIconBar.js:327
#, javascript-format
msgid "Quit %s"
msgstr "退出 %s"

#: ui/automaticUpdates.js:85
msgid "Updates Queue"
msgstr "更新隊列"

#: ui/automaticUpdates.js:110
msgid "Set a Schedule"
msgstr "設定時間表"

#. The status label
#: ui/automaticUpdates.js:243
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自動更新"

#: ui/automaticUpdates.js:307
msgid "Automatic updates on"
msgstr "自動更新已開啟"

#: ui/automaticUpdates.js:308
msgid ""
"You have Unlimited Data so automatic updates have been turned on for this "
"connection."
msgstr "你可以使用無限數據，因此已開啟自動更新功能。"

#: ui/automaticUpdates.js:311
msgid "Automatic updates are turned off to save your data"
msgstr "已關閉自動更新功能以節省你的數據用量"

#: ui/automaticUpdates.js:312
msgid ""
"You will need to choose which Endless updates to apply when on this "
"connection."
msgstr "你需要選擇在此連線上執行哪些 Endless 更新。"

#: ui/automaticUpdates.js:332
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ui/automaticUpdates.js:336
msgid "Change Settings…"
msgstr "變更設定……"

#: ui/automaticUpdates.js:362
msgid "Turn On"
msgstr "開啟"

#: ui/automaticUpdates.js:364
msgid "Turn Off"
msgstr "關閉"

#: ui/endlessButton.js:35
msgid "Endless Button"
msgstr "Endless 按鈕"

#: ui/endlessButton.js:88
msgid "Show Desktop"
msgstr "顯示桌面"

#: ui/endlessButton.js:90
msgid "Show Apps"
msgstr "顯示應用程式"

#: ui/hotCorner.js:51
msgid "Hot Corner"
msgstr "熱角"

#: ui/hotCorner.js:63
msgid "Enable Hot Corner"
msgstr "啟用熱角"

#: ui/hotCorner.js:67
msgid "Disable Hot Corner"
msgstr "禁用 Hot Corner"

#: ui/overview.js:48
msgid "No apps are open"
msgstr "沒有打開任何應用程式"

#: ui/powerButton.js:34
msgctxt "Power menu"
msgid "Power"
msgstr "電源"

#: ui/systemMenu.js:38
#, fuzzy
msgctxt "System menu"
msgid "System"
msgstr "系統"

#: ui/userMenu.js:35
msgid "Settings"
msgstr "設定值"

#: ui/userMenu.js:40
msgid "Social Accounts"
msgstr "社群帳戶"

#: ui/userMenu.js:43
msgid "Give Us Feedback"
msgstr "給我們回饋意見"

#: ui/userMenu.js:46
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: ui/userMenu.js:261
msgctxt "User menu"
msgid "User Menu"
msgstr "用戶選單"
